美國Vice News 報導反送中

好似係加拿大公司 呢間嘢好高汁

Vice 多subscribes 到嘔
我無野講
我要搵律師

我冇嘢講

Vice news好多人睇

Vice 出晒名講真相

high quality

我無野講